D100 人民主場 20200616 國安法愈嚴愈好，西九行打靶死刑

#國安法 #私人檢控 #眾籌

D100 人民主場 20200616
國安法愈嚴愈好，西九行打靶死刑

People Power
37.8K subscribers

成為 YouTube 會員：
捐款戶口 | 轉數快：+852 63964111、peoplepowerhk@gmail.com | (支票抬頭 PEOPLE POWER) 滙豐銀行 499-747327-001 東亞銀行 015-514-10-404755-4
PayMe：

🤗Facebook：
🎥YouTube：
🐦Twitter：
📷IG：

#國安法 #私人檢控 #眾籌